民族自強，香港獨立

講左好撚多次「香港獨立」係要放後面！

出處：香港民族黨

香港民族黨以「民族自強，香港獨立」為目標，並提出六大主張作為黨綱：

1. 建立獨立和自由的「香港共和國」
2. 捍衛香港人利益，以香港人利益為本位
3. 鞏固香港民族意識，確立香港人的定義
4. 支持並參與一切有效民主抗爭
5. 廢除未經港人授權的「殖民地惡法」，制定「新憲法」，必須由香港人制訂
6. 建立支持香港獨立的勢力，在經濟、文化、教育各方面成立以香港為本位的組織和政治壓力團體，奠定自主的勢力基礎

民族自強

香港獨立

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

民族自強
香港獨立

推

民族自強 香港獨立

推上熱門

「524遊行前」需要解決既四件事

點解唔係自主係自強

自由平等

民族自強，香港獨立

g持
諗下大家安全返屋企follow返唔同地方發生既事
一開直播就香港獨立 香港獨立咁
一定好感動

終於唔係淨係得一個人叫

民族自強
香港獨立

香港人報仇
香港人建國

this better la

有危先有機
我感覺到今次會係團結香港民族嘅時候
我哋要由少數變成多數

靚好多

今次係唔獨立就等死

呢個幾靚

榮光旗

又名求撚旗

靚野黎架
我幫手宣揚下

一齊？

唯一出路

點解好似有種臨死前最後咆哮嘅感覺

香港民族到了最危險的時候，每個人被迫著發出最後的吼聲

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

估唔到四年前嘅嘢而家會見到

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

天琦同堡主應該發夢都估唔到兩句會擺埋一齊

光復香港
獨立香港

終於有人陪我地一齊嗌

近排擺埋一齊多咗
發覺其實都幾夾

大和解

推呀

天琦同堡主唔啱㗎咩

屌

大家要一齊嗌

冇聽過喎

口號一家親
不要分得那麼細

自己一路都係咁叫緊推

天琦直情幫過民族黨站台，如果我冇記錯